有無人知周國賢去左邊??

搵夠收山?

有冇睇一秒拳王 有冇聽時間的初衷

冇你就收皮啦 乜都冇睇冇聽話人去左邊

你坐咗幾碌？

去咩左邊姐
上個月先有一秒拳王同埋時間的初衷
叱吒又有到場

新宿街頭撞回熟人

如果同佢熟，試下飛去新宿

無去左邊
去右邊

唱live太難聽

屋企開海味，洗鬼做咩

岩岩放番出黎？